有冇巴打分享下中國文人，詩人

好似有辛棄疾，李清照，馬致遠呢啲。
分享下佢地既背景，點解會有咁既風格，其風格又有咩特別，等等

才梳學淺。想認識多啲

Google下咪有囉

同時代有關 學下歷史